其實香港多唔多孤兒？

做左咁多年人都冇識過一個孤兒
問過晒身邊啲fd都冇人識得係孤兒嘅fd

當然我知道佢地唔會掛喺口度講自己係孤兒啦
但單相處得耐左嘅話應該都會知掛

想問下大家身邊有冇人係孤兒

誰人會愛我這種孤兒仔

香港有隊孤兒隊架喎

孤兒點會識朋友? 只會同返孤兒一齊玩，咪玩啦